推 罷食富田？兩間分店 可以裝修下

哩間好難食 觀塘&油塘都有 專做屋邨藍絲生意
我原本以前會去食 而家不好了

日日365日都見到佢開鋪
近4個月都係

「緊急」要草船借箭啊！！！

今日經過，開緊鋪

唔記得補相

哦

推